L 連 J 仔 T 投 G 票

五毛返出去啦

8.5 全民三罷